呢排成日係屋企 忍屎能力下降左好多

好驚出街嗰陣好易瀨屎

成日係屋企打飛機 驚出街見到靚女忍唔住即場打J

係
呢排都攬屎片出街

成日灘喺張床，唔記得點屙屎